老衲正式宣佈，以後參與香港選舉既人要死全家

我老豆做錯事點解要埋埋我單呀！

學生會選舉算唔算